一出牙Milk就輸

星期二晚出牙Milk

一早講左

好彩無Lozano

有就輸埋

廢鋒